小矮人的迷思

矮仔應唔應該花心機係衣著上？

正評 應該 就係矮先要衣著搭救
負評 矮就咪撚搞咁多野啦 矮人多八怪

幾矮先？

Below 170

砍掉重練

我覺得著得整齊同埋睇落比例無問題就可以
利申：矮撚

咩心態
著衫係為自己開心
你覺得開心咪得囉

我152

日本人都係好多好矮 人地都著得好好睇

你有無見過郭富城著得好柒先

我170 其實幾矮下
不過好彩靚仔